唔該唔好咁白痴玩諧音口號別字口號啦

明明唔畀貼連儂牆，咁就咁貼白紙memo紙先最有意義，又係要諗埋啲扮冇嘢口號，咪又係畀另一啲位人入。

禁蒙面法
連登仔：點遮先唔犯法
禁口號
連登仔：點叫先唔犯法

又俾位人入
屌你你訓醒未啊，佢要入你仲洗唔洗要你俾位啊

兒登仔惡極都係咁
唔鎖入去集中營再重新教育真係對唔住全世界

係呀,講緊你班廢物呀
搞清楚重點未
成撚日做埋d無意義ge野
國旗應該點整好
出街應該著咩衫
出街應該叫咩口號
拘泥係ON9野到

好撚On9

白紙、白標語、彩色Memo，大家都明哂

如果成功有一次全空白標語大遊行，呢件事已經係非常新鮮嘅表達手法

[蘇聯笑話一則]
有個人在紅場散發傳單，但被克格勃(注：KGB 蘇聯國安委)逮住。克格勃沒收了所有傳單卻發現那些傳單不過是白紙一張。克格勃想了想，決定把發傳單的人抓捕：「你以為我不知道你在說什麼？」

兒登仔真係幼稚到令人打冷震

你有咩建議?

今年24歲,做左一個禮拜Foodpanda步兵,已經唔想再做

過埋今晚食風啦你仲學人上網

我覺得好多人有誤解
其實唔係想鑽法律漏洞, 亦唔係試佢底線
而係表達對呢個政權不滿, 迫佢係世界面前做得更核突
國安法可以以言入罪又有埋送中效果, 佢一直都可以空降呢條法例, 咁佢上年洗乜搞條送中條例出黎? 就係想扮依然有一國兩際, 繼續撚D外資
依家搞到佢無得扮, 某種意義上已經算係成功
情況唔算得上樂觀, 大家盡力而為啦

兄弟爬山呀

只係潑冷水又無建議就無視得啦
冷氣房抗爭最撚有價值

肛復香肛，池袋革命。

咁先係連登

揾年輕力壯巴入一入林奠個閪會唔會有用？

而家係咪中學未撚開學
基本閱讀理解都唔識?
我建議咪咪同樓主一樣: 唔該唔好咁白痴玩諧音口號別字口號啦

呢啲咪有畫面又有創意。
玩諧音真係好小學雞，同藍屍有咩分別。

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

過埋今晚我嬴夠錢移民去歐美
唔洗見到你班弱智仔眼冤

白紙靜默遊行

我會揀繼續叫光復香港 時代革命囉
冇野比犯國安法更加表達到對港中政府既不滿

對家不斷移紅線又跟住移

一係就直頭唔好講學樓主咁舉白紙都得 一係就光明正大咁講「光復香港 時代革命 」「民族自強 香港獨立」抗爭抗到成個小丑咁我做唔到

咁鳩多野講
你要舉白卡咪舉白卡囉
佢要繼續口號對抗咪由得佢對囉
依家規定一定要做死一套架
佢要入你唔使揀黎入架

識閪字咩你去到咪被人笑
不如留喺連登被我笑好過啦
至少你明我講乜

無人阻止你繼續叫
其他人玩嘢係想迫令政府再set多啲禁語，令到更多人覺得香港政府/支那謊謬

exactly
對家如果話唔比出聲,出聲即係違犯國安法
成班戇尻就會係到討論點樣用紙筆文字震懾對家

你有冇睇人講乜㗎？

一係叫返正式口號
一係白卡/memo/其他冇口號表達方式

但正式又唔敢叫，喺度玩諧音就好小學雞。

到而家仲唔覺謊謬一定係藍絲囉

真
一係貼白紙，一係索性貼鬥紅紙

入嚟幫手推下 P牌推唔郁

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

成個抗爭由頭到尾都係小朋友玩泥沙
成年都未知衰係邊
衰係你班人由頭到尾都無目標
班撚頭陣間又覆我:光復香港唔撚係目標呀?
屌你,呢個係口號黎咋
有無實質做過d乜野係有利於抗爭?
成場仗都唔知自己做緊乜鳩野
一味都只係做 自我感覺良好ge野
例如 我出左街=做左事
然後成班戇尻又圍爐鼓勵其他人 :多謝今日有份上街的手足
圍內自high打飛機

屌你老母,抵你班仆街入集中營

起來 不願做奴隸的人們！

身有屎嘅政權無論見到咩都會唔舒服

hker level

呢啲真係兄弟爬山 我諗自己人會明既

咪撚再話我唔比建議
有好撚多野根本唔可以講出面

老實講如果你到呢一刻 都唔明到底應該做乜柒,個方向係邊到
唔該你地,咪撚再出黎搞亂檔
而家唔係需要你班仆街嗌口號,上街兜圈9fing

推

下下見到批評就推條錦鋰出黎

我覺得哩個真係幾好推哩個

應該係得香港人咁樣搞革命...

我個人黎講認同嘅，但現實係唔會有咁多人正面反抗，最有意義最應該做唔代表最有效，搵到個吸引最多人一齊做先最有效

剩係擺低負評 連屌我都廢事

見到唔岩你唔係應該屌我咩?
連上網都唔敢屌人
點旨意你地搞抗爭?
搞革命?
光復香港真係得個嗌字?

證明你地真係未夠班
剩係做自我感覺良好的事
自欺欺人

講得啱，我哋係時候要再進化

舉白紙，貼無字連儂牆先至係高招

因為實在太難🈲️

咪係，操fit d好過啦

咁都有得禁，國際會更加恥笑

沒有最荒謬, 只有更荒謬

精神勝利法

拉闊啲玩法，多啲人參予

exactly
要政權柒出國際
愈簡單愈好
唔撚係一班戇尻費盡腦汁諗乜撚野食字對聯

兄弟爬山 各自努力
其實兩條路線parallel咁行有咩問題?
互屌完兩邊都灰9唔做野
咁點解唔兩邊各自做野

要拉攏淺藍嗰班

光澤香梘、池袋炸麵
香港倒立、唯一操練
5 2 4 0 ， 4 1 7 9
3 6 3 9， 0 6 8 2 ！
2 5 2 0 ，3 3 6 4！
民族善良，香港肉臘
香港焗鴨
全國包郵，唔包香港
哈芋鴉玩 夷外嚇麵
光伏發電 能源革命

你睇下班友仔幾撚癲先啦好無

我覺得激發創意都係好事嚟嘅

其實連登一直係討論區黎你係咪誤會左啲咩 佢地討論下又冇影響 你當依到係指揮部咩 你要認真嘅就入TG啦

貼白紙memo紙

呢個post睇得出部分人好enjoy高人一等的感覺
得啦 你地最高尚
繼續屌自己人收窄光譜啦

唉好心唔好咁撚戇尻啦
入乜撚野tg啫

當我而家想入一個認真討論的tg channel
我一個普通人都入到的時侯
你有無諗過國安黑警都入到
咁你地要討論乜撚野呢究竟?

其實樓主呢啲思維同大台思維冇咩分別
做咩要用自己嗰套去監人呢？
何況而家可以做嘅嘢仲愈嚟愈少

挽諧音擺明串9緊政府啦，出去咪照嗌啲口號

冇錯仲有一班人唔明

民主建港 。聯盟
民主建港 。聯盟

我覺得玩口號白痴白左 點解我地要承認佢個國安法嘅存在

拉

要講就講全句

硬係做埋啲無用既野

直接blk啦

第一日識連登仔?
癲唔緊要 最好文宣到港共禁埋佢

但唔夠impact既 自然就會冇人再講
其實諗唔到有咩好大既壞影響

批鬥同路人白痴 唔work 永遠最快最大力

又要爭住做
又做埋啲無用既野
搞到氣氛死哂

咪又係冷氣軍師一隻嚟

就係因為連登仔有創意
諗到唔同方法同極權對抗
唔係下下一定人打你一拳你打返人一拳先叫抗爭

香港人核心觀念問題
由細到大都被教育要聽父母長輩老師老細話
所以搵到野鑽漏洞就會覺得好聰明好好笑
而唔係走去勇敢反抗
我敢講係度派得膠既一係冷氣軍師一係未成熟

你覺得對方高人一等的同時
係咪等於認左自己低人一等?

如果你覺得自己不如人,點解唔知衰?
如果你覺得自己叻過人,咁點解要睇低自己?

你認為分高低唔重要?

古之學者必有師。師者，所以傳道、受業、解惑也。人非生而知之者，
孰能無惑？惑而不從師，其為惑也終不解矣。

玩左成年都仲係咁

其實兩種做法唔係對立

借個位

快d多謝人啦

變裝皇后Kim Chi ig story share 左香港野！

係咪中學生未撚開學唔撚知咩叫建議？

Logic fail
感謝你提供笑話

多線程
1 core 2 threads ✔

光復香港時代革命

你班友當自己戇尻就得啫
你覺得個政府真係戇尻,同你班人一齊癲
你嗌一句光澤香梘、池袋炸麵
佢就真係禁埋咩

想參加白紙/彩色遊行

純粹見到你喺度發曬爛渣鳩屌唔知做乜 你去黑洞屌飽佢先返入嚟啦好嘛？

香港人就係因為創意無限，同埋識執生先最有價值

搞到成件事膠哂

推呢個

你地繼續感覺良好
我就去訓覺嗱
得罪講句,你地從來都唔係同路人

反正做嚟都冇用 不如由得人哋做啦好冇

快啲瞓啦痴鳩線

創意不適用於任何時侯,特別係而家

做黎有用
搞到膠哂
化悲憤為硬膠

頭兩句已經笑咗 返去做外賣仔啦你

反抗既方向有兩個
一，無視，繼續叫光復香港
二，諷刺，白紙文宣

玩膠玩諧音=妥協

你邊位

係連登講正經野又話暴露戰術乜柒
真係咩都你講哂

大灑溪錢

咪係 不停自我審查自己

佢建議咪唔好咁白痴玩諧音口號別字口號
你讀過小學未

公道啲講 佢真係有俾建議

各有各做 件事係work自然多人做

成日答唔到就笑返人錦鋰

又一隻鳩屌廢柴

禁哂9個數字
中國人不用阿拉伯數目字

認同

咁應該點

咁你有咩高見？

唔好咁白痴玩諧音口號別字口號

請唔好低估人類 人類係好容易「習慣」嘅生物嚟 你頭幾次改啲諧音口號緊係過癮 頭幾次禁 啲人會覺得好荒謬 但最後人會「習慣」呢種打壓 到你再諗到諧音口號嘅時候 佢哋會開始指責「貪好玩咩 明知會禁會拉都繼續講」「抵你死啦」例子？你望吓支那人就知 所以一係就唔好講 一講就講返原口號

我嘅建議咪叫你鳩屌人之前要畀建議囉
你唔係以為執我口水尾我會hang機呀嘛

咁應該轉挽咩
轉番屋企嘆冷氣得唔得

自我審查冇意思

唉，又一個鳩屌人鳩屌人既廢柴

唔做小學雞野就唔係兒登

兄弟爬山啦 咩都試下囉 反正有好多嘢未試又點知有冇用呢 有d幾得意嘅起碼可以苦中作樂下 等大家涯過呢個時候囉 反正唔會全部人唔嗌 /全部人一齊轉 我信香港人好有分吋 知幾時要做d咩 唔使太擔心 話唔定會有條新路行出黎呢

第一 挽你老母

第二 唔好成隻怨婦咁

可以，總之就唔好咁白痴玩諧音口號別字口號

又執口水尾

仲有冇呀

問題係佢哋俾緊位人哋入
明明已經有更好更有意義嘅表達方法 e.g.白紙 彩memo
係咪都俾位人哋入手足數量只會越來越少
香港人唔應該因為啲咁冇意思嘅原因俾人拉

冇錯

5640 8179！

香港民族無產階級！聯合起來反抗資本主義吧！

仆街成班分化撚

應該唔好自我閹割囉

屌！問你有乜建議又up唔出，你慢慢早抖啦

白紙，白標語，彩色Memo我覺得唔錯ＷＯ

調番轉講我夠可以話痴白色連儂牆on9啦
政府都一樣唔會理你
可能藍絲會寫支持國安法上去添
不過我唔會

問題唔係在於邊個方法好d
而係要動員最多既人做最多既野
各自做自己覺得有用既野

人地brain storm少少野就比你屌佢on9
連我路過叫你唔好屌人都比你屌埋on9
繼續分化屌同路人就一定贏到啦

就好似6同4
慢慢迫到 7 2 1 都係
遲早咩數字都敏感
同一原理

有咩好驚啊
蒙面法你唔驚 國歌法你唔驚
口號都唔敢嗌?

舉白紙就唔係自我閹割

佢有佢做
你有你做
你做得叻啲咪比個like你囉

有新意

仲做少好多準備

惡過共產黨

咁改口號有乜用，佢入你要唔要你講光時呀
同共產黨講道理就最好笑

我真係好愛好愛咁多位手足
但玩諧音真係有機會俾位人入
同埋用白紙/空memo/任何空嘅牌有意思好多
香港人運用創意之如記住仲要有格調呀！

抗爭需要一點幽默，已經夠灰暗，下下都玩苦行僧，
好快頂唔順，
但玩一陣好啦

係，聽日講廣東話犯法
兒登仔 : 點樣用普通話講到好似講廣東話咁

已經無眼睇好耐

你分化撚，你最有效，咁你幾時爭取到

貼白memo 都話work，你不如話貼a4紙都work啦，貼張外賣紙仲work 啊

人地果邊都無笑你戇鳩你話人幼稚

骨子裏連登都係奴隸

人地唔比你講就退而求其次玩諧音當自己贏
抗爭

果1800蚊都輸埋就早啲訓喇

免影印費

驚就唔好講 講就唔好驚
玩諧音冇意思

問題係本身全世界都知國安法有幾荒謬
要做既野從來只係需要視覺化呢樣野 同出面講「我地係仲可以痴牆呀 但已經乜都唔可以寫上去」
而唔係將自己化為荒謬 等佢又禁埋呢啲字
之後又諗過句新 就又覺得好搞笑又嬴左咁
呢種叫倒退 唔係諷刺

利門食咗飯may啊？

禁字唔荒謬過貼野
連鞋音都唔比既時候同滅你語言有咩分別？

成撚日比世界睇世界睇，屌你老味d指彈多到租倉都唔夠錢交租了

你咁講姐係咩群都冇用啦 自己開個小隊最實際 仲話我戇鳩

連登有膠po有ff po有認真po 你要認真討論咪入認真Po囉 討論區唔係就係咁用架咩 連登嘅原意係指揮部？連仔識穿越時空？

我係迎合返上面有啲人講玩諧音係為左比國際睇香港有幾荒謬呢樣野
如果要講返口號 咁要討論返呢場抗爭既性質仲係咪包括「反抗」
如果係，咁有咩可能要迎合政權玩呢啲野

唔洗擔心撞中藍影印店

係，今日打狗比人捉到會坐監
兒登仔：點樣隱藏身份打完狗都唔會比人捉

光

我無支持舉白紙我覺得照講無問題

諗唔係問題
但唔建議出到去都嗌呢啲口號
啲被補手足出返嚟聽到笑定唔笑好
一係唔嗌 一嗌唔該完完整整出返嚟

香港人最失敗/最成功都係依D走精面
大佬阿 人地都唔係跟法律同你玩 你叫依D走精面口號 人地一定捉硬你 下句話你暗喻 你都係死硬

依D走精面口號 就同蒙面法話咩帶絲罩/面具一樣咁ON9 行為極度小丑 你大大聲叫 港獨口號 我仲會欣賞你 咁樣走精面 真心好核凸

明明舉白紙係最安全 最吸引到國際視線 香港人都易入口 我唔明D人有咩好反對

重有D on9話咩舉白紙係投降 我屌你班垃圾啦 好心你堆仆街唔好永世係果間50尺都無既房仔做冷氣軍師 係咁話咩一定要舉番旗 人地奶左野真係要坐既 我屌你老母 你舉完真係獨立到咩？ 除左刺激下所謂軍心 根本一D意義都無

不如做D有意義既野 吸引下國際視線好過啦

個陣有班人話自己係Muslim

有創意

樓上係咪讀緊初中？
咁戇鳩都講得出口做解釋

Push

忠誠勇毅 心繫社會

再解釋一次，白紙同memo紙，喺黃喺藍喺紅喺政權什至喺世界都有意義，什至外國人跟本翻譯都唔駛，因為跟本冇字，而呢啲嘢捶手可得，跟本冇嘢可禁。叫膠口號同戴公仔頭套出去有咩分別？

多鳩如，一律採用「香港再出發」做slogan
之後政府用咩slogan我地就用咩slogan
鬥紅鬥黑先係真理

be water此路不通咪行過第二條

白紙唔錯

香港人就係咁老土
啲嘢係要玩到爛消費到最盡先肯收手

兩張相都好有畫面

最中意用香港人靈活變通黎打飛機
見到都覺得柒

呢類問題想講好耐
其實成日走精面呢啲做法，已經好柒

一係唔好做，咁真係最安全
一做就已經唔安全，咁決定得照去馬就應該做到盡
成日要喺中間咁 又要威但又要走精面
以為咁係示威，其實示範緊一步步自我收縮
一步步俾人收緊 其實咁樣係柒緊

惡安法基本上係任佢地演譯 佢地唔妥你 佢呼吸都係會觸犯惡安法

唔係好認同你睇法
你表達嘅嘢就等於之前有部分人鼓吹應該全民勇武一樣
每個人嘅位置，能力，包伏，承受嘅風險都唔一樣
一個80歲阿伯可以支持港獨
但佢有冇能力走上街頭呢？
每個人有自己位置 做緊佢覺得應該做嘅嘢
我哋應該慶幸呢班人無後退
而唔係話人地做得唔夠多

其實港共中共手段都係三督屁
將反對者打做少數派
然後打低呢少部分人就搞掂
即刻俗稱做大台
我哋思想固化佢哋最樂意睇到
我封你一句口號就最慳力水
呢個時代抗爭無大台 亦都唔會有唯一認嘅口號

成日幻想咁多，

以為扮病扮咳避蒙面法。
以為四個人四個人一組就唔會犯法。

果個共產黨黎，唔講邏輯架。
聽日開始佢捉晒所有人去殺頭都得呀

我知每人承受風險都唔一樣
所以話如果受唔到風險
就一係完全唔做 咁反而我接受
反而最負責任 我唔想推人去死

但相反既然你要做 咁就應該最大效益化啦
今時今日國安法都出埋
其實你做得就係死架喇 咁仲走咩精面？

俾個有畫面啲既例子就係
假設今日你都要快必上身咁
喺防暴面前示範肚皮d7689
或者拎支紅色旗fing fing下話我愛chi--na
換黎結果都係照俾人拉 仲要坐幾年監
跟住你又要死喺度同個擺明係紅官既人嘈
話咩呀我係示範緊愛國呀 我跳肚皮舞咋
咁呢種咪係我講既好撚柒 好唔值得
你一係唔好做 一係做盡佢算

屌想講咗好耐，成個facebook嗰啲黃group啲友仔玩膠玩到痴撚咗線，仲以為自己好有型，加句「吹呀」當贏咗

收聲啦班友，光復香港時代革命呀

每個人睇法唔一樣好正常嘅
無話邊個唔o岩
但係你話唔敢講不如唔好講
得出嚟結果可能正正係政府想要嘅
佢就係要大部分人唔敢講
邊個敢講就槍打出頭鳥

我單純覺得多人講 無論佢直接定轉彎
總好過完全無人講 越多目標
敵人越難瞄準

真心相信果樣嘢嘅話 無人會膠化到呢8隻字
除非果個人心底唔認同

班友最叻諗屎橋嫁啦
出面有個post玩數字
小學雞到

我睇完數字都唔知做乜鳩
利申80後土生土長

想叫大家繼續 光顧香港時代廣場 姐

屌 遲啲可能操fit d 都犯法

大家都係守法的好市民

兒登多創意。。。

其實咁樣唔係叫走精面
夾硬作過第句口號出黎 即係你順從佢莫須有罪名
咁到下次佢又話新果句犯法
係咪又作過第句
所以口號上一係就縮 一係就唔好縮
冇得咁樣縮一半
但我覺得冇必要因為一句口號而令黃店受靶
所以贊成摵文宣 因為間鋪係冇得be water

fucking brilliant

yes

又鬥了

宜家啲連登仔少少幽默感都唔得

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

一日三餐 我一係唔食 一食就食盡佢 三餐一齊食